cctvb記者,我地前線都係無辜架,不如你地淨係影住個天丫,咁高層點作都作唔到故仔囉

好嘛？

無片比佢點作故